有冇人試過跟團遇到自己想識嘅女仔

是咁的 小弟剛去完西葡 今日6點幾先返hk 咁小弟係同屋企人跟團個女仔都係同屋企人join埋同一個團 一直都好想搵機會問佢攞電話 當交下朋友都好 但佢基本上除咗去洗手間 都一定係同佢爸媽妹行 仲要成家拖埋手 至少冇離開過父母視線範圍又冇理由係人地父母面前問佢個女電話 所以成程真係好難搵機會單獨同佢傾下不過我就係因為咁覺得佢係個孝順女先咁痴父母 唔似得我同我細佬 成日唔理父母自己行先
其實我整個旅行成日都望佢 亦對望過好幾次 佢可能都feel到有個死毒撚係想識佢 又唔敢開口 唔知你會唔會睇到依個post 但想講我好後悔連一句嘢都冇同你講過 因為諗返起其實係有2-3次機會 咁啱你同我屋企人都唔係度 第一次係回程係機場廁所 第二次係飛機上 我等廁所用 你就咁啱出黎 但我就係on99唔敢開口怕食檸檬 諗起都好嬲自己 究竟想識人又做乜on99唔敢開口 如果你睇到依個post 我真係想知 如果我果陣真係去抄你牌 究竟會係食檸檬 定真係會比電話我呢
假如真係望唔到個post 希望有日係香港撞到你 到時我一定會叫你 但未必認得我 講住咁多先1999 sorry

清楚明白知道

未跟過團

下年再黎啦

我都試過
細個果時經常有咁嘅心態
不過最後都係試唔到

我識得有個人, 旅行識女仔, 1年後就結婚,
不過佢係差佬, 重要係碩士生. 有樓......有錢仔.
當時有3個女仔比佢選擇.